不要低頭 光環會掉下來

你瘦夠了嗎？！

不要龜頭 欣宜會掉下來

唔要咪砌左佢餵狗

我都想瘦

餵你